昨晚。

魚很臭

魚好迫

金菇vy good!!!

魚好腥

很好食

咩魚